Title: Der obligatorische Selfshot der offizielle Beginn für mich...
Date: 2012-05-23 09:24
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nikond60, photography
Slug: der-obligatorische-selfshot-der-offizielle-beginn-fur-mich

![its me]({static}/images/7250552800_4e400b2870_b.jpg)

Der obligatorische Selfshot... der offizielle Beginn für mich mal meine
total verstaubte digital Kamera rauszuholen und mich endlich mal wieder
damit zu beschäftigen. Ich bin gerade wirklich mehr motiviert zu
fotografieren. Es macht mir einfach so viel Spaß...es kann nur super
werden...egal wie gut die Bilder werden...

